
Воу,Е! Вистанция! Е,King Ring!
Ты стал свидетелем поднятия в рурэпе новой планки,
Покупай лицензию, а не пиратские болванки.
King Ring dance-это Mark of Power,
Конкуренты падают как World Trade Tower!
Я прокачиваю рэп как X-ZIBIT тачки,
Слушай это дома,на работе,в клубе,в тачке.
Расскажи своим друзьям,кто номер «1»,
Чтоб не слышать,что я лучший,нужно быть глухим!
Это то, к чему должны стремиться все MC страны,
Топ флоу,топ саунд, топ биты!
Ни один альбом в Россий не был также крут,
Я ваш лучший друг,я ваш лучший друг!
Ставь это на Repeat, каждый трек на диске хит,
Даже самый привиредливый не устроит
This incredible team — St1m и Ферре,
Мы наглядное пособие, о том, как нужно делать рэп!
